【戰雲密佈】北韓新宣傳片模擬第三次世界大戰 導彈瞄準美航母 華府遭炸毀

朝鮮半島局勢緊張，北韓與美國劍拔弩張之際，北韓發放最新政治宣傳片，模擬北韓攻擊美國的情景，白宮和航空母艦都成為轟炸目標。

那段充滿電影感的片段，在雄壯歌曲襯托下，剪輯了領袖金正恩閱兵和指導實彈演習的片段，亦有十字瞄準線對準美軍航母和白宮，最後用動畫模擬導彈連珠炮發，飛越太平洋轟向華府國會大廈，冒出巨大火球。
北韓未有如外界預料趁建軍節作第六次核試或試射導彈，但美國持續向北韓施壓，美國海軍「卡爾文森號」航母戰鬥群料將抵達朝鮮半島海域，估計本周末將與南韓進行軍演。北韓指美國部署「卡爾文森號」是「赤裸裸的軍事勒索」，威脅要將航母擊沉。
北韓駐聯合國副代表金仁龍周三指美國擾亂世界和平與穩定，他警告：「核子戰爭隨時可能爆發」，還說美軍在朝鮮半和南韓軍方的演習是「挑釁的戰爭演習」，將引爆「真正的戰爭」。

唔打正契弟

屌你老母打機都唔肯打扙

荷里活套套打仗片都會俾人炸白宮炸航空母艦架啦

我十幾年前玩red alert 已經左邊炸美國，右邊打伊拉克

打飛機就叻

keyboard fighter

呀Q 到佢丫

後面小畫家

幾好睇
咩音樂黎？